［12/2019］華春瑩：911事件殷鑒不遠，美方不要好了傷疤忘了痛

中國外交部發言人華春瑩在4日舉行的例行記者會上表示，近年來，美國打著人權、反恐的旗號在阿富汗、伊拉克、敘利亞等地燃起戰火，發動戰爭，導致數百萬無辜民眾傷亡，大量難民流離失所。

她說，美方這種完全蔑視其他國家人民生命和發展權利的行為，激起了全世界有良知人的憤怒。

華春瑩強調說，恐怖主義、極端主義是人類社會的共同敵人，反恐和去極端化是國際社會的共同責任。「9·11」事件殷鑒不遠，美方不要好了傷疤忘了痛。

如果美方在反恐問題上繼續玩弄雙重標準，甚至妄圖以此來侵害別國的主權和安全，最後只會自食其果，損害美國自身的利益。

想恐襲美國再來1次911？

聽落去咁似想恐嚇美國嘅？
支那想搞個911 2.0出嚟畀美國？

懷疑中共先係911既幕後主謀

想宣戰？

恐嚇呀？

武漢肺炎=911 rev 2.0

中國要襲擊美國大城市？

係
已經襲擊左

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
Task2係國際戰線，唔好淨係推Task 1,Task2都好重要。
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

可能想偷運一千萬支那人去美國

肺炎殺既人
多過阿蓋達組織咁多年殺既美國人
有好多家庭都死咗人
國仇家恨,
唔報呢個仇仲係人嚟ga咩